# TRABALHO INCOMPLETO


# Como "Jogar"

1. Entre na pasta bin
2. Execute o programa (tenha um virtual machine java instalado)

# Como compilar

Estando na pasta raiz, digite no terminal:

```javac src/*.java```


```java src/GameInit```

Ou apenas para rodar:

```java compiled/GameInit```
